鄭麗瓊事件係香港進入大陸法有罪推定的前奏

香港正在進入有罪推定時代